原來成班屎家軍嘅女都俾史萊姆安排晒去咗直播

uplive有
rosema
kisabbb
saya
kimi chiu
chung chung
lilybbb
soso
阿Sing

17live
Deer Chan

Deer玩咗差唔多3個月17已經稱霸咗17啦

史萊姆都算係咁...
youtube比連登仔封殺都安排晒d job比班女做....

冇個識

夾埋都唔夠蕭爺爺一成

毒撚痴撚線

究竟咩社會垃圾先會課比班電子雞手仔都冇得拖

你不如講講17的運作
點收錢
靠乜野
廣告?
我諗唔係好多港人了解

網紅呀 洗撚辛苦打工

太多simp
可能真係錢太多

坦白講我堅唔明點解睇呢啲女要貨金？
畀咗錢有咩回報？

其實講嚟無用，始終都會有班on9毒撚會去畀錢佢哋洗 嘥氣

上面啲女，加埋都唔知有無一個學位
但是但一個搵嘅錢都隨時多過一個專科畢業生

睇av好過啦，至少對住打丁都射得出先

香港就係咁撚垃圾，笑貧不笑娼

扯皮條與電子雞

至少有一個

Kisaaaabbb

Soso

其實17運作咪就係靠人課金
你係地鐵，電車，YouTube 見到D廣告
咪就係靠D觀眾「衝活動」搶排名出嚟

主播收得越多點，收入咪越高

咁點解唔直接過數俾條女
要俾人抽水

直接科水俾女觀眾無得拍廣告
拍咗廣告可能有d額外job.

塊閪鑲鑽？

唔明就會唔明.

17而家d都有比錢d主播上 100毛, 哩show
個d咪就係觀眾課金比主播上去嘅活動
贏一個活動我諗依家都要800-1000萬點先做到.

依啲垃圾live都咁多人課金，不如去叫雞

多謝班on9垃圾男人捧屎炮車場

Deer有咁值錢？

劉x 玲都唔洗

我相信 deer 呢個級數唔係你話要包就包到.

之前已經有連登仔講佢賣相都賣到可以買樓.
佢會整臭自己個名搞到冇得做代言?
我唔信

垃圾

究竟有幾多人咁on9當呢D獎真係獎

定係呢D獎應該係叫
「憑實力嗲傻仔課金獎」

攞到呢D獎寫落cv到都比人笑

屌，直接講名啦

係得傻仔先會損
我用黎食餐好 買下game 仲好

啲毒撚真係做撚壞個市
咁既款都走去課 搞撚到啲呀豬呀狗走晒去做直播賣相
求撚其show個樣 露下波
電下個鏡頭 講野嗲聲嗲氣 講下你個閪名 多謝你送既禮物
咁就十雞野一個月
跟手再叫你每月入埋個patreon
到最後手仔都無得掂

啲錢咁撚易賺

係，好多主播唔夠兩三日就話要錢；一係唔見電話、一係要搬屋、一係要買家私、一係生日錢、一係要買新電腦 etc...

屎真係生意奇才
又諗住呃毒撚錢

四大地產商老細學歷咪好高？

2020年仲盲目崇尚學歷你都幾好笑

即係無得屌既141?

好過做雞

直播app = 現代妓院
Patreon 應該 =

現實係連登仔越屌人地越紅
總有班毒撚繼續供奉佢地
呢個世界好可悲
日日都重覆緊劣幣驅逐良幣

網絡垃圾屎萊姆會分到幾多佣？

網上野咁多水份
樓主講撚到班雞好似賺好多咁
真係咁好賺邊洗比人包呀

佢賣相直播一個月都可以7/80萬 仲未計其它sponsor
無可能5m包倒一個月

主播: 多謝鴨脷洲吳彥祖嘅支持

會提你個名呱

你郁on9吹撚到唔係想包就包到
普通一條臭格mk妹
出一皮野佢都俾我中出啦
你呢d打手死全家啦上黎兜生意

推

又唔係靚課黎把撚咩 啲毒撚縱壞哂

屎家軍

錢有人會嫌多

直播咁易搵到就唔洗做雞比人包月

毒撚真係抵佢一生做毒撚
個眼光差到

毒撚課完 ，d女收工又比屎生屌
無撚腦

電子龜公

差個電子媽媽san

關史萊姆咩事？

連登仔真係弱撚智
講到舊屎咁撚勁
真係咁撚勁你死撚左啦😂😂😂😂😂😂

税局冇人理？

要數正過佢大波過佢嘅mk妹周街都係

都唔知17 up有咩咁好睇
你話啲毒撚課落隻game到都情有可原 話哂都爽過
課落自己想追既女仔到 都叫有機會溝到佢或者有軍糧
課落呢啲濕鳩主播 爽又唔係你爽 真係低賤過啲毒撚

On9 到要比錢自己打J
毒撚真係好撚有錢

咪係d打手吹撚到5m包一個月笑到噴水

500 萬
有金嫁？

我都唔明 課咁多點解唔叫雞？

人氣既野可以用金錢打造出黎
你知我知 個單眼佬都知

直播應該好好搵，佢依家都唔賣相啦，賣相又要買套衫，又要諗主題，又要book場特登出去搵人影，咁麻煩
直播，佢上個月收到2900萬個幣
8hkd=330個幣
所以1hkd=41.25幣
2900萬/41.25=703030 hkd
我當佢收得10%，咪7萬幾，頂盡20%咪15萬
話佢靠直播就月入70幾萬會唔會吹大咗
定你計埋佢其他sponsor，但佢嚟嚟去去咪得razer有長期sponsor，game嗰啲咪間唔時有一次

所以之前嗰個警察俾200一個鐘食幻幻真係超賤

Push

老燒其實有幾多

直播咪1萬

總點擊過10億

訂閱7x萬

爺爺好多乖孫

笑死
明明以前係地底泥

聽人分析 主要係有d媒 會煽風，課金供人，
做到好似好多課金咁，引d唔知頭唔知路既課

連登唔同現實呀麻

連登搵個hku都難啦

網上吹到幾高學歷幾有錢有咩用

現實蕭生真係冇吹法

洗黑錢
邊個知邊個up主 比人課左幾多

其實幾ON9 課成千蚊 手都無得拖
茄輪都無得打 野又無得扑
如果係咁 我叫雞唔好?

所以好多人叫雞囉

現代鹹書

印尼盾？

咪好似以前啲雞呃啲沉船雞蟲咁

會課金俾呢啲女嘅正一廢柴

我包個靚模好過
又靚又身材好d

有BOT,CHATROOM通常一半係BOT

呢度肯定好多人葡萄
唔洗睇comment

點都無露粒喎

有學位咪一樣咁笑笑emilia wong嗰啲 dse分都唔知有無佢一半啦

Chungchung 蝗味重左好多 以前睇佢ig都仲會鬧下狗 而家絕口不提

課金畀依啲女人嘅廢物

真係侮辱咗港男同侮辱咗自己

真係幾撚毒都好 行依條路一定係on9仔

上網睇女都唔洗睇香港人啦
要幾大波有幾大波 要個樣又有樣
大波+有樣都有

啲蝗味出哂嚟 人民幣真香

毒撚真係冇得救

其實都係覺得社會痴線姐，四大地產老細都捱咗一段日子先上位，又要識管理，交易，好多好多嘢，每個人畢生所學都起碼有本字典咁厚

直播主呢？
只要有樣，每晚講多謝同say hello已經賺到笑
對比其他？
做show girl要日企夜企
做主持要做足準備，加背稿
拍youtube要拍片剪片
做cosplayer賣相都要搵衫搞造型再日影夜影

直播呢？化妝，食宵夜，吹水，五音不全咁鳩唱，然後話大家一齊努力守榜

唔係唔得，但付出同收穫唔成正比姐

真心唔係想屌直播主，亦唔係妒忌人哋，我亦知道有好多人直播唔係為錢

只不過希望班人課金之前諗下自己每日番8個鐘做到隻狗咁，將啲辛苦錢比曬人係咪值得姐

我剩係識rosema同deer

弱肉強食
世界係傻仔佔多數
多人課金唔出奇
Btw關舊屎咩事 啲女要搵食自己都識做啦
使鬼安排咩

提完之後：

其實 17係日本好紅....做得好過香港好多
d主播就算唔靚都好落力咁唱歌跳舞.
同埋佢地唔興搞群聚. 所以會唔屈到d觀眾送嘢

香港個d 10個有7個都係 9up吹水 唱埋晒d走音歌.
每個月咁就收 2-4萬人工

睇得17 都唔慌正常人啦

睇你點睇...其實有兩批嘅

課金課得多嘅金主. 有試過係屋企有錢, 律師. 炒股, 風水師傅, 倫敦金 珠寶生意都有

剩低去群聚個d都有兩批人嘅.
一批就係d中型金主, 想係群聚到威下型下 食下主播
呢d 通常都後生d嘅. 2x -3x啦.

剩番個d批一係就死毒L, 去到坐埋一邊玩電話
一係就4-50打後嘅大叔....
不過有d大叔嘅課金能力都好高, 聽講課身家咁去玩

你唔知介紹女去做直播係有介紹獎金??

係時侯狙擊班冚家剷

陰司紙?

仲有咩爆下?

所以話不學無術係真
成日囉李+x 4大地產出黎講
咁係咪個個唔讀書都做到？

幾時有個香港swag

做youtuber都唔洗教稅啦

電子馬夫

仲洗撚做咩500萬
50萬都話信下

50萬 deer 都睇唔上眼啦....

我想入屎家軍 要點做

跟撚足大陸d風氣

咪係 之前有個成人網 比錢電條女 我都明
但聽佢講野都好課既

17香港有期好hit

日本南韓都好多呢類 大陸就更加

其實呢d網站證明左呢個世界好多on9
d豬西直播開晒filter當人女神, 仲要肯比錢果下先on9

聽日聖誕節, 又成班主播坐係度唱吓聖誕歌就已經可以不勞而獲

屎萊姆啊屎萊姆
叫你啲電子雞搞好啲個PR先再出嚟做直播啦
好撚肉酸啊

都有失敗嘅例子啦
曾經有條友叫做Titans Leung
成日叫deer chan做老婆所以比陳妓公審

對soso好失望以前igamer成日睇佢

peter仔課到可以同到佢女神食一餐飯未?

見過有朋友做主播
直播果時又喊又盛話自己唔夠人高人氣
之後好似又有傻仔課金
好撚痴線

啲主播好多都好似乞衣咁
仲要勁重filter 真人唔係果回事

見樓主以為啲入面幣值用現金換就笑左
17同 Uplive個系統係中國野黎
唔敢用真實人數顯示已經戇鳩
如果你知道手遊代儲仲平兩成
代儲都仲有賺錢
你就唔會傻傻下用佢幣值黎計人俾幾多
虛多實少 中國資金就係堅挺
bilibili一年蝕5億人仔仲係唔收廣告錢
你就知無錢賺都要造大餅係中國補貼論黎

其實唔課金成件事咪解決左，要課金大撚把高質channel可以課，係都要課落隻電子雞度俾左d咩體驗班友呀

咁twitch係美國野嚟㗎喎
俾你計你會點樣計？
因為就算係17/up live定係twitch都好
都會有一大堆人（包括毒撚）送訂閱

計咩先 送訂閱送得幾個月啫
圖奇份約就係觀看總時數加訂閱
一二百人台都有500訂閱送係爽既

Twitch有冇吹大條數?
仲有我聽講嗰啲毒撚daddy keep住送訂閲喎

邊有keep到 聽錯啦 條數係人數？
有時bug左會有一分鐘跳左一倍多

呢個係幾個月前嘅事
唔知而家有冇？

你話呢 你去佢channel 睇下囉

佢冇留底

900訂閱乘4.99鎂
佢地俾左4500鎂

用電腦睇

唔怪得知每個月成兩千幾三千人訂閱啦
真係都幾好分下

所以我先話 deer chan唔會貪個500萬 比人包....
唔駛比人包已經大把人爭住送錢俾佢洗